達哥你是我最想留住的幸運

快能D死啦林為偉

達哥已壽終正寢

真兄弟自然會明白他

唔係，我控制唔到自己^^